一人n首好聽/有feel嘅迪士尼歌

我講首冷門啲，Under The Sea，
依家好多情況都會用頭頭opening個melody嚟表達海洋！

Beauty and the beast
細個成日同ex傾電話彈呢首比佢聽氹佢訓

i can show you the world

except the united states

I see the light

有幾冷門呀

A whole new world 無得輸啊呢首

How does a moment last forever

Shining shimmering splendid

Can you feel the love tonight

多數都係講a whole new world同can you feel the love tonight

Btw Circle of Life其實都好正

講多首
Pocahontas嘅Colors Of The Wind

Reflection

前奏一起啲回憶出哂黎

Hakuna matata

I will make a man put of you
I won't say I in love

out

竟然無人講when you wish upon a star

他約我去迪士尼

let it 鳩

勁好聽